[Telegram Group] 股票及閒聊區

謝絕事後，謝絕推左走右
有心水就SHARE 出黎，唔好收收埋埋然後又爆升時話自己有買有買
港股美股期貨一律歡迎討論
想入黎索料既話睇得出會即時踢
要常上水，唔常上水會踢

留telegram id

Man126

講漏左，此group 既成立超過一年

up

唔該晒

user168

最番九個位

請問歡唔歡迎新手?

［member]

last3

tg: polymaster

.

之前寫錯

加完，下次再加人會再開post

推一推先，已經有cdrom，聽日踢完再加

Thanks!

推，禁新手，禁戇鳩，禁炒牛熊為主人士

lm

danchan242 thx

thanks

thx

Thx!!

Thx

Thanks

招收玩美股人士

Kkkk227

dncp413

謝

新手，潛水友，唔好入黎

睇到呢句仲想入就quote 黎留tg

玩港美股，禁新手，禁潛水友

Thank you guys

新手都唔比 咁點一齊然

係阿，唔比新手，唔預你一齊贏

t.mw/lemonteachocomilk

cmk

Thxxx!!!

Thx!

mankin726

Missqueen18

Tg @kenny8888